Lisa BlackPink性感誘惑

我屌你老母

屌你咩

睇美國大選喇，仲睇BP

漏咗［多圖］

正評是俾標題的

呢個係Liza喎

好撚正

一場嚟到，梗係打救令壽堂啦：

又真係lisa 又真係black同pink喎

OK You win

推

Ok you win

你的夢中情人

屌

正評引伏

Lisa根本普通貨色
泰紅燈區大撚把